邊到仲有NEXUS 5X 行貨

THANKS

羅湖城

早輪見凶宅仲有，可以試吓

間間都有?????

我都想買部，留名

大鋪好耐之前問過已經停入nexus5x
同埋有死底板問題 買部機好過
808 810 cpu 好伏

已經死過一次

ssp 深之都可能仲有